其實出左幾多9哩2日？

日日咁玩，班9會頂唔順

報紙話出左2000

計埋後勤去到4000。玩足成個月都幾煩，做生意個班應該屌曬班9鬼。